有無巴絲玩開HIIT?

有做針對abs嘅HIIT

20分鐘左右？

我做5-6set 每set 3個動作 15 秒 rest 20秒
岩岩開始做

我做4個動作, 每個20秒, REST 10秒
LOOP 4次

你哋覺得效果如何？

我跟app做

我主力做跳繩嘅hiit
因為兩個人一齊做
等佢時又做吓原地跑等等
每次都好快爆汗，好爽

有做開gym
以前都係跑步嚟燒脂
比較起嚟hiit的確適合啲

我得一條友做
暫時上腹成績唔錯
但下腹都係有舊肉

做左幾耐？

3 months

試吓加啲跳繩
超有效

做開seven minutes workout
不過一日一set only

我試下
個app都有2set 跳繩 各30秒

我跟呢條片做

又係呢類偽HIIT

不過你哋做完心理上舒服啲，都算係其中一個功效。

專業運動員都未必每次做到完整嘅二十分鐘HIIT